邊度砌電腦比較好？

我想砌返部電腦，主要玩PUBG
去黃金？定係香港終端？ 唔係好識

自己砌

法奧

喺邊度？

上網睇資料正都砌

Google faroll

無限畢直！！！

thx巴打

6000-8000

如果喺黃金 邊間信得過？

屌你老母又抄名，比少少創意自己諗過個啦仆街

邪都

我早排拎住條list去中田
有人幫你砌埋

正都 我個FD砌完 俾人拎晒啲配件

發夢夢到去邪刀買料砌 粒r5 1600開左盒用過 好彩拎落去嘈換得返

喺連登問得呢個問題
首推一定係未來科技

珍寶

悠二

無知一問 係咪俾錢前check到佢開過盒 如果叫佢砌既話會唔會換你盒

BTW係個到砌左部機一年 仲未有事料都冇砌錯 但係d料有冇開過盒就冇check

有得check 但老老柒柒人地收銀處咁多人俾緊錢
好少可真係會慢慢逐件check 當然厚面皮少少係可以咁做
叫佢砌既就永遠冇得知係新定舊料
所以用到冇問題就算啦

你都戆鳩 你諗嘅？
如果你諗嘅 sor鳩 唔係就收皮啦

多謝以上巴打比意見

番大陸啦你

改撚左啦 琴秀筆儒plus

關咩事 痴撚線

人地都無求list

我屌,仲諗住爆條list出嚟

唔係話你

巴打sorry 錯怪左你

睇錯名 自膠

我屌你老母個名係我高登第一個人用架，自己起底睇下係幾多年前既事啦柒頭，我改呢個名時你都未出齊鳩毛呀

唔好去法澳, 好撚多打手,同埋買料又貴, 你問個個人砌咩, 佢會推薦你買某D 料, 其實係想清貨, 條友做咩都商業活動來, 出黃金/旺電都唔去佢到砌

中田每樣會貴小小，個sales可以每樣自己set價出報價單

對唔撚住 咪已經唔撚用
你咪繼續攞住個名打飛機囉 老屎忽 咁撚認真
返到屋企玩你個賓州仔啦 睇你個撚樣都冇力屌啦 死琴秀

我改左個名已經好撚尊重你喇

正都同中央都算老實，但係睇到正都班sales 就唔會同佢地買野啦，費事阻住佢地玩電話同吹水啦

好彩巴打你提醒

我去睇睇先

中央點睇？

中田啲Sales幾好禮貌，有問必答
答你唔到都即刻同你Google

但係正都就問多兩句都畀個MK仔Sales黑面、無視、當聽唔到
試過一次之後就永不幫襯
如果想買嗰件嘢佢唔係最平嗰間嘅話，基本上都唔洗考慮

世界就係咁轉動
以前就邪都中央田出清貨LIST 黑面 乜乜乜 T記點走線好點SELL服務
今日就 T記走左悠二出 D 垃圾LIST 法澳清貨LIST 反推番果2C
逢紅必反

自己唔啱仲可以屌尻返人

其實如果你心入面有list 企硬佢都奈你唔何嘅我估
利伸自己買料砌冇幫襯過悠二

出去買有好處就係即買即拎走 就算佢地幫你砌埋都係等一兩個鐘左右 即日有機用

上網買就街都唔洗出等佢送上門

睇你個人喜好啦,我自己就好撚心急嘅 買完梗係想快啲用啦仲要等咩

出去砌就中田邪都海鮮坊
網上你唔想法奧咪T記囉

出邊砌有得講價

悠二，都幾好夜晚都送貨

大家點睇centralfield

究竟搵悠二好唔好?
打算今個禮拜搵佢砌部$11000 List

去啦 記得去埋珍寶

你同佢講要玩pubg就知咩事
嗰sale就會自動幫你度掂佢㗎喇

我同你一樣

部電腦用左成5年,都想砌過部新機,有冇介紹?

響法奧砌過，無伏

我上過個網睇過,好似冇砌機組合 睇

係咪伏 我唔係好識 朋友話ok 但係我想問更多人嘅意見
btw thx 巴打

其實係去悠二睇list，然後去執藥咁執，一樣

即係正都，悠二，T記，中田都算ok ？

正都會偷零件

無伏 記得用佢條list砌

暫時中田比左條八千幾蚊嘅list比我 感覺上ok

有無同sales講你有上連登？有折

當然冇啦

intel i5 or Ryzen5

樓主問咗成個星期都仲未砌
而且啲答案唔係法奧就中央田
真係咁難落手？

建議樓主唔好買住
而家1060貴到hihi

2699

明白

我都建議樓主唔好買住
我想砌都買唔落手
唔止D卡貴 D RAM都黎料

次次都打開望一望，過度大把位啦唔一定係收銀度，未比錢個saIes會跟住你架啦

真實見過1060開箱入面全部都係蟻，佢地都呆左

其實點解唔試下自己砌。依家砌機真係易到離晒譜
火牛又modular，幾乎咩case 都有cable management 位。啲說明書又詳盡。上youtube 睇下基本上連說明書都唔洗睇

me 細個砌機果時用AT 牛，駁錯polarity 一開機火牛著火出煙(利申 試過)， 起碼依家唔會有呢啲風險。。

又平d 又唔洗怕人哋偷/換你啲件。

良心建議 Centralfield 次次砌都係搵佢 未試過要換野 望住佢愈開愈開間舖

去珍寶/中央, 都唔去悠二, 垃圾打手集團

去珍寶好喇 中央田都係狗也不屌

我自己同D FD都係去中央田，D sales認真過正都D垃圾

珍寶D 價錢幾好, 但記住唔好去悠二/法奧, 垃撚圾

點解啲人屌間舖但係又唔講點解

樓上打手

呢個台不嬲都成班商業打手

砌左了 落訂第二日晚就送到

我直頭去自拎😂

呢到最撚鐘意狂屌人黑店呀 伏呀 乜乜柒柒
但得個屌字又咩都唔講

一地比條LIST 就是但放粒膠就算

建議搵汽水人幫你砌

海鮮坊出名水貨集散地
上次係佢到買咗粒水貨ryzen

當然，如果唔重視行保
it is up to you

我就唔會去法奧啦
因為T記最近啲ram平好多

自己識砌機嘅梗係上網睇報價,再行幾間大舖格價之後再決定去邊間買咩件啦
從來都唔撚理邊間舖砌機好,最多都係睇邊間代理冇咁撚仆街

我唔係好識 會去中田或者T記（香港終端）

intel i5 or AMD R5

T記都ok,好幾個fd買左都話幾好，同埋又有送價。珍寶人地會同你講明係散裝，咪姐係水貨，平幾舊，我覺得唔差

送價即係？

所以我會去實體店

打錯, 送貨先岩

打手?

我第一次自己砌機
買料 一切都已經係珍寶搞
價錢最平咁濟 我買咁多次都貨真價實
啲sales又唔會氹鳩你買嘢
list就最好都係自己出啦
唔識砌你俾埋佢砌
300蚊有店保 又走線走到靚靚仔仔
真心推薦得過
真係要最有保障咪中央田
但價錢貴一啲
利申：真實用家 非打手
貼埋單都仲得

個fd係中田砌試過成大條19pin無插落底板
正都就試過比佢偷螺絲

19pin?24pin?
同埋出機會試機架喎點樣冇插

有冇巴打可以比個list 參考下
預算$8000左右

Usb3.0咪19pin
做咩姐你

去大舖啦，砌幾千蚊機咪撚慳個兩舊，起碼冇手尾

你悠二打手 ?, 我只係叫唔好去悠二買,其他地方買都得, 但硬件台就見你HARD SELL 悠二

法奧同悠二D護主犬(員工) 又出哂來護主啦, 驚冇人去買野,會冇左份工呀

去中央田/珍寶實冇死

有冇link?

中央田 珍寶護主犬

好撚柒呀你

大鋪打手食撚屎啦你，柒頭皮

睇舖唔睇價係戇鳩嘅
學砌機好撚難?學完慳幾舊,150蚊砌機費小事,格價先係大事

我以經唔敢出經 放過我

聲

係上邊己經講過去唔去大鋪冇咩所謂, 唔係去悠二呢間黑店就得. BTW 去大鋪都唔穩陣咁去邊間先穩陣?, 悠二呀? ,人地樓主都係想穩陣姐,叫佢去大鋪都有錯

咪臭係, 邊間平咪買邊間, 但講平一定冇悠二份

所謂大鋪都係得啖笑
自己砌咪最隱陣囉柒頭

返去含撚啦

淨係識話人黑店但無比實例係咩玩法

係格撚完價再買件自己砌

唔識砌嘅出錢請巴打幫手砌

自己屋企砌就最好

自學好似好d

呢度有巴打識幫手砌？

$500

頂爛市，$300